一人一句調轉個字讀但好順口既句子

我先

各位歌way既new迷大家好

面都紅晒

下

吹眼入沙

子烏虛有

明張目膽

成口一滴滴

感冒腸入菌

芙蓉反彈

專員職用

返迎歡黎

膠剪鉸水

黑紙白字

豬柳粉扭扭蛋

硬上霸王弓

城篤史

惠康聖誕大特賣

橋到船頭自然直

揚名吐氣。 素質

紅燒外婆肉

長洲賓客人數多

限售發量...三架

大食夾抵件

食燈籠，玩月餅

歡臨光迎

蟻多嬲死象

紅都面晒

士啤多梨

波上個崖兒

玩月餅，食燈籠
濕滑既司機，操心大意既公路

多食少餐

唔發貓當我病威？

冇雀嘅腳仔
牛色藍仔褲

唔怪之得
唔怪得之
怪唔之得
怪唔得之

有眼入沙

童心點星麵

我都係想講依個

時倉迷你昌
酸心傷辣粉

打到呢個字我認做你老豆

繼香光光雞

阿伯發咖啡
紅燒外婆肉

正宗既三文魚係唔會食日本人

諗咗陣豬柳腸..豬柳粉..

品頭評足
國小民寡

流水行雲
風花雪月

好尷尬

紫外線指數係高，強度屬於六

用個兇人嘅樣講
有無見過拳頭咁大嘅沙煲

想讚人
你都幾風默幽趣

唔食貓既魚

無雀既腳仔

唔怪之得
唔怪得之

魚與熊掌不可兼得
其實有冇人知正確係魚與熊掌不可得兼

叫我

洗涼沖頭

I am very thanks them

桃多哈

床角撞牆腳
牆腳像床角

(正確: 床腳撞牆角)

眉呀on9
字都唔撚識 素你老母質呀大陸仔

酸心傷辣粉

幾千天幸況近福嗎

豆鬼油炸漿

生活素質

去雞海南骨

大鎚好濤

三文魚吞拿治

打完和尚唔要齋

場波比幾比

My super TV

薯蛋滷餅

飲飽吃醉

鋼之合金律師
饅仔小旺頭

秀圖美美

豬港

行眼唔帶路

忠耳逆言

打電話問觀眾

鼝 識打呢個字我認做你老豆

冇雀既腳仔

黑社佬大會

烏龜愛我，我愛烏龜

印第安納對溜馬

費人76城

點解仲未有明張目膽

教展發師日

哈爾移動唔到

我不嬲都係咁讀

玩燈籠食月餅

有雀嘅腳仔

指桑話埋

賣女孩的小火柴

拖地

洗牙刷面

觀光迎臨

口在路邊

有冇見過砂煲會大過拳頭

唔係句子但成日講錯
委與虛蛇

尷尬

將副棺材擺落條屍到

留返淡肚暖氣

連住尼

我讀恒大

美宮皇心

童心點星麵
拜尼慕仁黑

自不量力

紅都面哂

身同感受

手唔夠長
唔夠手長

尿急
急尿

屎急
急屎

無晒鼻涕嚊紙巾

邊有魚唔食貓

脆雞辣腿包

人搖葉落 樹搖福薄

屌啊點你諗左去邊～

Bu你呀波 彈彈麼

on9

我意思係樓主on9
點睇都係會順序讀

阿伯發咖啡

時倉迷你昌

買襪買衫可以做風紀

擔食唔偷屎

饅仔小旺頭

空酒飲肚

擺部微波爐落隻蛋到叮

眼又聾耳又盲

擺隻微波爐落隻蛋到叮

限售發量

提款卡食住部提款機

doubon carble dioxide
個時唔記得係英文定chem
總之一開口就讀錯左但完全唔覺

太國美空總處
牛裝男仔褲